蘋果日報 新聞 20200420 星期一

蘋果日報 新聞 20200420 星期一

頭條

4.18大濫捕引全球圍剿
美朝野共識：人權法開鋒
多國關注 「與港人同陣線」
西環集中營：
港局勢料成美大選議題
京港極權謀殺公民自由
國際法律界促立即撤控
支聯會：繼續組織遊行
央視發文批鬥 誣衊威脅國安
藍絲犯聚抹黑陳淑莊 郭榮鏗
打倒昨日的我 向中聯辦跪低
泛民轟扭曲22條：林鄭喪志賣港
李柱銘：西環不如直認接管香港
姜恩柱曾指中聯辦不干預港事務
台保護傘餐廳開業 食客排長龍
連儂牆留言：香港人加油

=============

要聞

10人坐3枱 歡聚變武鬥
消夜不滿敬瀉酒 沙展爆樽扑女警
青年擺檔派口罩 半百警截查票控
警施壓食環 打尖消毒確診差館
零本地個案守九日斷纜
維珍女地勤確診 69同事須檢測
28日潛伏期重計 限聚令勢延長
醫學期刊：武漢九孕婦染疫流產
工會轟抗疫基金「只益老細」
留英曾發病 返港患者高危
武漢肺炎疫情最新發展
75人疑工作染疫 僅兩僱主肯負責
拒列職業病 羅致光阻索償
前線醫生斥范鴻齡口蜜腹劍
全球確診資料
香港1,026個案資料
外訪帛琉被揭無戴口罩
台艦隊爆21確診急堵漏洞
磐石艦辦酒會或致集中感染
《新新聞》獲紅頭文件：北京下令銷毀病毒樣本
留美學生回黑龍江1傳50
特朗普：華倘故意瞞疫須面對後果
約翰遜復出 委倫奧功臣籌保護裝備
英擬下月中分階段解封
NHS長期撥款不足拖累抗疫
毅行老兵獲邀為新醫院開幕
美多州示威反延長居家令
西班牙鬆綁准兒童外出
日布口罩被揭有迹生蟲

=============

港聞

不滿查九個月毫無進展
7.21遇襲者氣頂：警謊難掩血史
女主控罵法官 律師行割席
黑客刪學生組織IG抗暴帖
狗酒店月蝕八萬 義助毛孩棲身
警冚無牌吧拘21人
新居屋王「九流裝修」
收樓驚見兩呎裂紋
冠德苑牆滲水
職員賴潮濕 業主轟卸責
外傭中介促政府補貼10萬
60人網購口罩被騙10萬
七年掃84物業 駐港機構慳稅兩億
一日三行山客墮崖
今年五人命喪郊野 專家籲勿逞強
男子獨游早泳溺斃
童黨摑少女14巴 遭警趕後再摑5巴
港聞專題︰
高估盈利狂舉債 擸百億公帑吊命
依賴陸客 海洋公園玩死自己
哈囉喂創作人：管理層100%赤化走向敗亡
林浩波：開發新興市場成出路

===============

國際要聞

環遊世界力保不失
「避疫郵輪」零確診
Twitter被禁披露政府監控要求
助美走出911低谷
前財長奧尼爾逝世
與領袖伴侶密斟
梅拉尼婭「電話外交」
違禁令助朝走私
14貨船或被列黑名單

==============

兩岸要聞

疫情下權鬥不息 公安副部長落馬
迷戀央視女主播 秘密交往十年
河南4童地盤嬉戲活埋亡
近600越漁船「包圍」海南島
李文足嘆王全璋勇氣遭「魔力」封印

==============